Red Bull創辦人之孫醉駕撞死警察 目擊證人突車禍死亡 泰國民眾憤怒

泰國聞名全球的紅牛飲料創辦人許書標，其金孫瓦拉育（Vorayuth Yoovidhya）涉嫌於2012年酒後駕駛法拉利撞死警察，瓦拉育至今仍逍遙法外，日前檢方還決定撤銷所有指控。不過，此案目擊證人離奇於7月30日車禍死亡，讓泰國民眾紛紛懷疑背後不單純，要求政府介入嚴查。

據《路透》報導，瓦拉育撞死警察案的40歲證人馬松（Jaruchart Mardthong），7月30日被一輛機車撞擊後在醫院不治，機車騎士雖有受傷但已離開醫院。馬松死後初步屍檢結果尚未公佈，但已引起民眾的質疑。

泰國總理帕拉育（Prayuth Chan-ocha）強調會徹查馬松車禍一事，並成立特別委員會來調查導致瓦拉育被撤銷指控的原因，但委員會只有30天的時間，並且無法干預檢方、警察和法院。

據了解，瓦拉育當年開車撞上警察後還一連拖行了幾十公尺並肇事逃逸，雖然仍然被查出涉案但他收到8次傳票都沒出庭。

......

紅牛好似一日賣幾千萬罐，cls

第三世界係咁

依家先知紅牛係秦國人發明

可樂一日18E

我爸是李剛 - 秦國版本

有錢佬殺人真係有免責

泰國版好撚甜

係度留言既都要小心

呢條定律根本全世界通行啦

秦國好多人話好好喎

同香港d調查委員會一鳩樣

又一個
blocked

如果件事響香港發生 連登仔會講咩

1.8B下話？

有錢有權到too big to fail咪係
單純有錢無晒權就變肥羊回血劍，鬼國有辦你睇
依單比人揚到出黎全國公審已經係有錢人入面做得好差

哦

秦國起碼有，香港得獨立檢討委員會咋
Xiang gang 連秦國都不如

後來有個奥地利佬睇中同佢合作成立Red Bull GmbH,股份各佔一半,總公司設在Austria.

Red Bull 送你一對翼

痴撚線

可能習慣左

諗起暴龍哥

最佳宣傳

E 係咩單位?

個委員會全部又係軍方同財閥啲爪牙黎，之後扮到好透明公正，都唔知算唔算畀香港好了

香港區最佳宣傳莫過於red bull mini女車手
見報率都幾高下

玩得多巨商 SOR9

仲要冇氣 飲甜水咁飲

咪又係軍方同財閥既遊戲, 衰撚過無

識飲一定係飲pre workout

紅牛同佢成份都差不多

撞死差佬

E乜鳩

講到你住緊既地方係第一世界咁

同早前吹風叫人移民馬拉一樣，都係貪東南亞生活平，拎舊錢過去做港豬養老，但搞生意同政治就真係咪制。

你一個如果已經落左好多assumption

個有錢人係香港係咪紅底?
撞死狗係咪一定會冇事??
有錢但唔夠紅底, 有冇能耐做呢D野??

認清楚啦，呢D事會發生係香港，但你只會係被撞死果個證人

要好準

撞死証人嗰個又係捉唔到？

詞頭名稱 exa
詞頭符號 E
系數 10^18
1 000 000 000 000 000 000
中譯 艾(百萬兆)(百京)

嘩
可樂可以賣到依個數, 世界首富都仲得

軍政府國家

秦國華人

me too都唔出奇不過

泰國人原創，鬼佬係改良版

有錢人大撚曬啦

有錢有權真係大曬

泰國 越南 菲律賓
諗起鄧龍威 陰公

秦國內政應該搵人大投訴

真·Red bull送你一對翼

諗起梨泰院class

On9
佢都冇話住嘅地方係第一世界
淨係話嗰度第三世界

兩個地方都接近唔會比外國人入籍
只係不停要你燒銀紙續visa, 呢啲應該叫移居似啲

隨便撞!....呀不過唔好撞D高官仔女咁就得架啦

蝗語？

佢有講自己住緊既地方係第一世界咩
Goodest logic

Monster又贏

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

即係地球上平均每人每日飲幾多支？

咁香港警察唔算好有錢啫

泰國同中國一樣
貪污腐敗軍政權

佢係咪幻想搞完國安法 萬年立法會之後
香港仲會保持一國兩制 廉潔透明？

隔離post 已經講緊出年個萬年立法會再取消多４個民選議員資格
真係衰撚過南非
仲有而家成日講既所謂「維穩費」其實就係貪污腐敗

係咪改過好聽D既名 香港人就以為做既野同第三世界唔一樣

鄧龍威講大話 有捐款收 有女fans談情
有雞叫有街出
有幾陰公？

而家搞緊民運呢條友實走唔甩

香港都係咁，只不過係調轉

Cls

個警察都可能身有屎啫
如果香港死左個死黑警 仲唔開炮仗？

有啲人仲話鍾意去泰國旅行

唔好話移民，旅行都唔應該去泰國

邊度都有仆街

RED BULL 咁有錢 連F1都玩埋
做到咁絕 明明比錢換第2個人入去坐咪得

有講錯？

你老母生漏左個腦俾你？

死臭泰

係值得去喎
民間啲人好客

俾錯正皮 你assume咗我講啲咩

根同大陸一撚樣 無事無幹就好 一有事過就慢慢維權啦

本來果五大訴求嘅獨立調查委員會都預撚左係小圈子交行貨
只係Xiang gang Zheng fu 連調查兩個字都唔撚俾你，市民先嬲到飛起

暴龍哥

政府衰成個地方都衰？
恭喜你住喺死臭港

Jm9

我地係應該同泰國人同病相憐 而唔係攻擊晒成個泰國 其實泰國仲有好多同香港相似既地方

好多pr 五毛狗借機分化香港同泰國喺民間既友好關係

真係食花生，塞撚左咁多錢畀班軍佬法官就係要搞台戲出黎，如果拆唔掂等睇有人爆大獲攬炒

政府差=民間都差？
咁啲人都唔應該黎香港旅行啦
柒婆政府一樣地底泥

同意呀
唔應該去腐敗政權的國家旅行

政府衰 唔代表成個地方都衰
如果你唔鼓勵人去泰國玩
咁你要宣揚埋叫啲人唔好黎香港旅行啦
以你邏輯係政府可以令全個地方都係垃圾的話

條撚樣傻西黎

依D友一定要用地下法庭黎審判

呢個comment

Red Bull送你一對翼

驚閪咩

垃圾閪 blocked

jm9

第三世界定義係食都無得食窮到餓死果種例如東非果一大堆赤貧飢荒國家 泰國既政府再腐敗 人民都唔會餓到呢個地步 最多最係第二世界

個車手分分鐘自己死撚埋,比我都用貨車

最好唔好撞到啲太出名嘅人就得

有屎響我爆龍個朵，一啲屎都矛

世界頭十旅遊國家
世界第二多遊客城市
連登仔：第三世界

我都唔知連登係移民定旅遊

等於連登話條女樣衰又冇波
唔屌

實際 ：屌就屌啦 講咁多野
娶個黃臉婆就有份

佢地死全家啦

抽還抽，logic fail

泰國手足要發起boycott red bull

唔怪得隊F1會揀Albon

On9

淨係泰國同中國民間已經差天共地啦
中國一地屎尿 啲人又粗魯又盛
又會食狗肉 生番地方

泰國除左政治腐敗
但人民友善 城市發展程度高
鄉村地方又保原得好

根本無得比

屌你老母大陸狗 E億？

試過去紅牛香港寫字樓開會，一坐低，已見枱上有十幾支玻璃樽裝紅牛，未正式開會，一人飲咗一支

你講緊嘅泰國係邊個平行世界

係，之前已有啲人講過係咁所以提攜，但老老柒柒佢唔差丫

乜支那係第一世界咩
個腦生係屎眼到

佢講緊ge咪現實上ge泰國

泰國人出名友善 城市多商場 設施
淨係曼谷太塞車
湖光山色都靚過中國九條街啦
中國點同佢比
從觀光角度去計一定泰國贏

呢架？

開會係咪醒神啲先

邊隻既pre workout

皇軍好有錢？
黑警係軍政府。

聽佢地經理講，紅牛裏面有一種成份係好貴嘅，可以防止飲醉，好多人落bar飲嘢前都飲支先

利申：未試過

講事實又唔啱聽？！

全世界啲有錢人都係咁仆街

之前睇過好似係中資都有份
唔知係賣咗比中資定點

有錢咪好囉,嗰邊啲警察都收片嘅,成個東南亞都係㗎啦.

見識過支那長途司機隊紅牛防眼訓
我諗同一道理
咁飲法應該會早死

Agreed 呢 d嘢要還

個獨立檢討委員會冇撚咗影喇.

monster好飲啲

啫係幾多m

第三世界

點解過左咁多年先俾人殺

你秦國人?

好嬲好嬲

秦國唔係民主國家

香港不遠啦

每人1.4億支

極權所為，難怪之前有班年輕人會走出嚟

包致金

收到風要重開委員會調查點解唔立案？

地獄鬼國 秦文又難聽 d女又有棍 似十足廿年前嘅東莞 都係香港好

咁都冇乜邊到可以去

如果香港有狗比人撞死，我唔會做證人，關我春事

RED BULL 貴好多

法律面前窮人平等

E你老母

原來redbull係秦國產物

香港都試過啦

咁都可以大搖大擺出院

開香檳慶祝

泰國有好多野仲好過香港
香港只係錢多。

我而加先知

但唔係囉

所以泰國人一直大大少少活動想推翻軍政府，佢地如果有個正常政府，一定發展得好好。
旅遊業勁，人格平均上幾好，創意強（佢地廣告業好勁)，娛樂事業演劇圈發展得好好。

黎香港撞下你就係英雄

不過人民質素有著天淵之別

移動大炮

女人揸車

自由之翼

屌啦，拉間公司ceo可能就too big to fail，拉個二世祖都唔得咩

你夠唔夠膽拉誠哥個孫先

牛精液黎 請都唔飲

點解唔係香港發生

人民質素有著天淵之別？
你想講泰國好好多下話？

係呀 中國啲廢人唔會反抗
泰國人仲有反抗意志
咁仲唔係有天淵之別？

紅牛個家族係泰國第2/3有錢，同埋個問題係當年撞死人個時一定已用左唔少$/關係令政府唔立案查，個二世祖仲著埋草去英國，家陣老實講要拉佢都唔係易，一陣爆哂啲貪污收片出黎又係個軍政府自己奶野